工程學徒約(滿師紙)一問

想問問各位巴打,師兄

我之前簽左學徒約 一直都半工讀個HD 係呢行已經做左差唔多4年
咁今年其實已經讀完個HD 但係個學徒約 重有一年半
本身做緊AE 但最近因為公司同工作問題 今個月祼辭左
想問張學徒滿師紙重唔重要?
因為我諗緊直接搵其他工好 定係唔理份學徒約 因為公司已經解約 or
搵間公司補簽張學徒約 攞滿師紙 但要玩一年半,人工 可能好低同埋職位未必搵到AE 可能唔同
希望各位比d 意見 thanks

洗撚咩 最緊要係張工作證明

工作證明 有搵舊公司大佬寫比我
咁張滿師紙 其實冇用?

你拉工個陣問下一間肯唔肯補比你囉

有HD仲要張爛鬼學徒cert托柒咩

滿師紙還滿師紙 HD還HD 兩樣野 重要